export const json_Two= [
  {question: 'Что входит в стоимость дизайна и/или разработки?', answer:'Создание карты сайта, прототип, скетчи, наброски, дизайн-концепции, веб и/или граф дизайн, frontend и backend разработка, адаптация под устройства, брендбук и UI-kit'},
  {question: 'Что НЕ входит в стоимость дизайна и/или разработки?', answer:'лицензия на использование фирменных шрифтов для проекта, изображения с платных стоков,фото и видиосъемка, услуги копирайтера, а также домен и хостинг '},
  {question: 'Количесиво правок', answer:' Правки - это нормально, если они соотвествуют тех.заданию. Главное не путать правки и доработки. За доработки и неожиданные идеи придется доплачивать.'},
  {question: 'Что такое бриф и зачем его заполнять?', answer:'Бриф - это документ, который заполняется вами и представляется мне, чтобы обеспечить более четкое понимание требований и целей проекта. Он включает в себя информацию о бизнесе, целевой аудитории, целях проекта, сроках, бюджете и других важных деталях, которые помогут и более эффективно выполнить проект.\n' +
      'Кроме того, заполнение брифа помогает клиенту получить более точную и точную оценку стоимости и времени выполнения проекта, что позволяет избежать неожиданных затрат и задержек в процессе работы.\n'},
  {question: 'Что такое мудборд и референсы?', answer:'Перед созвоном я собираю коллаж с примерами изображений, цветовых схем, текстур и других материалов  с целью визуализации идей и концепций для проекта. \n' +
      'Мудборд и референсы  могут служить основой для дальнейшей работы, помогая мне с концепцией, стилем и общим визуальным настроением проекта.'},
  {question: 'Что такое прототип и важен ли он для разаработки очень важен прототип?', answer:'Прототип - это предварительная версия продукта, которая создается для демонстрации и тестирования его основных функций и интерфейса. \n' +
      'Прототипы являются важным инструментом в разработке, так как они позволяют быстро и дешево проверить концепцию продукта, оценить его функциональность и эффективность, а также получить обратную связь от пользователей. Также они позволяют сократить время разработки и уменьшить затраты на создание финальной версии продукта.\n' +
      'Важно отметить, что прототип не является финальной версией продукта, а лишь предварительным этапом его разработки. Он может быть улучшен и уточнен на основе результатов тестирования и обратной связи от пользователей. \n'},
  // {question: 'Вы занимаетесь backend разработкой?', answer:'Нет. Однако если он вам нужен, у меня есть муж, который отвечает за создание и поддержку серверной части веб приложения. В своей работе он использует такие технологии как SQL, Python, Janga и т.д.'},
  {question: 'Зарегистрируете нам хостинг и домен?', answer:'В стоимость не входит покупка домена или хостинга. Однако я могу бесплатно загрузить ваш проект на вашем хостинге. '},
  // {question: 'Работаете ли вы с Tilda?', answer:'Редко, но могу взяться за такой проект при необходиости.'},
  // {question: 'Как получить доступ к сайту на Tilda?', answer:'У вас должен быть зарегистрирован аккаунт на Тильда и оплачен тариф Personal. Вы передаете мне доступ к вашему аккаунту и я собираем там сайт. Как только мы утвердим проект - вы можете смело поменять пароль.'},
]
